Sel 5mal Mai ku päwal 1875 a teggid kaupa teine teisega Magnus Tam ja ta ümmardaja Liso Wahhe.Liso lubbas suiks weel senna jäda se on,kunni 2 näddalad enni Mihkli päwane,kes jubba lapsega talwe seal olli olnud selle kaubaga:et Magnus annab taale palka üks nelja naelane küit kuub(willane) käiste rieeteks 3 künart linnast ried,kingad ja 60 kop.sitsi kamsuli riede rahha.Ja se laps mis Lisol on sööb nenda samma perremehhe toito kui Liso isse.Ja kinnitasid nenda sedda kaupa ja jäid selle peale rahhule ja leppisid teine teisega.
Sedda kinnitab tallitaja Laas Nittim +++ kirjutaja F.Under(allkiri)
